有朋友係伊朗人

雖然唔係好熟，但從佢口中知多左少少呢個國家

1. 伊朗 同美國
呢兩個國家唔friend ga,今晚睇波千祈唔好fing or show美國野
我地今晚係要爭取國際關注，唔好specific喺美國度
而且對作客ge伊朗好不敬

2. 伊朗人大部分係波斯人
佢地用波斯文，如果今晚想connect佢地，請用波斯文寫口號
佢地比較清靚白淨我朋友著便服果陣都幾似鬼佬

唔熟呢個國家ge請於睇波前google一下，當開拓下國際視野

p牌第一次開po,sorry for 1999
歡迎補充

Title 寫埋好啲

我有諗過，但寫寫下唔記得左

做咩要奶iran鞋底
直頭要幫美國手反呢d唔遵守歐盟制裁既流氓國家

伊朗 都奶

伊朗而家仲有冇明教??

班友由古代已經打緊你鄉里

伊朗親共一定要堅決站在北約呢邊

伊朗係evil country, 雖然有人支持民主, 但派系好複雜, 唔洗connect啦

見到你話"千祈唔好fing or show美國野" 仲以為係曲線
點知樓豬原來係真心膠

少D同邪惡軸心打交道啦
坡狗馬拉伊朗北韓都係支那陣營黎 睇下新聞啦`

而家係咪變左曲線

伊朗人其實有啲似支那

又係古時曾經興旺過

後來就長期淪為外人侵佔的國家

只係支国而家仲未建體咁解

講真寧願得罪伊朗都唔得罪美國

頂多留返基本尊重，係中國朋友即係香港嘅敵人

有,重有性火令

認真，尊重對手

唔係奶ge,某本尊重lor

寫下波斯文叫伊朗人唔好信支那

一條友去過伊朗backpacking
啲人係勁友善
呢度啲人係唔會明

伊朗好多女仔好靚ga，途中識果啲歐洲人都話
北部有好多係庫爾德人
南方人會比較黑

所以我唔中意伊朗 同埋奶伊朗 你地對唔對得住香港巴斯人 麼地佢地

屌你政治bb得失伊朗都驚有無咁缺愛

做乜要connect伊朗? 中國因為connect伊朗賣野比人先有今日比人制裁，而美國最憎伊朗，同中國一樣都係邪惡軸心，當然伊朗其實發展水平唔差但唔好彩比美國睇準黎針對

HK Human Rights and Democracy Act寫明會睇香港有冇俾人利用去幫Iran、North Korea避開sanctions，根本支持得美國就係同Iran反面

我明同公開做出黎冇關係， 伊朗係唔差但比美國政府視為敵人，響美國國內甚至唔少美國平民覺得伊朗好過沙特，覺得美國揀錯朋友，伊朗世俗化過鄰近地區

唔駛有伊朗 都知啦

你而家想美國國會過
就唔該你企番係美國角度諗下啦
孟晚舟單野你知掛？
伊朗唔差係你個人觀感立場
你想connect 美國 就係放棄伊朗
唔好膠化

屌，咪咁濫交啦
同中共一伙嘅都交合

我係非常反對connect伊朗，我只係講比上面條友聽，伊朗唔差都唔可以connect伊朗

成撚日聽人講咩去伊朗旅行d人好好
十足十d美國佬去完中國旅行就話中國好自由好過美國咁

有時自己7就好，唔好搞到人地陪你7

香港嘅未來好簡單，就係要企係自由世界陣營一方

No China Aggression
بدون تجاوز در چین

策反伊朗同中國就得 唔洗諗咁多其他野
(歐洲同加拿大對伊朗態度好過沙特)

推

佢地國家同共匪好似有聯繫架喎

舉埋沙特同以色列旗

印度河流域，公元前6世紀已經被波斯帝國征服過
南亞仔唔鍾意伊朗其實好合理

伊朗嗰 friend 係中共
connect 條撚

邊度會有人識波斯文

咪撚connect伊朗

今晚唔需要connect任何國家
今晚係100%支持香港隊香港人
我地唔係用香港隊黎做踏腳石去接觸外
你諗緊會唔會對外國不敬嘅時候不如考慮左自己人感受先？

沙特
玩肢解都支持

*玩肢解都走去支持

痴撚線， 伊朗都巴結， 佢理撚我你， 樓主係咪做開奴才

得

伊朗係最近比免簽支國既國家
支國獨狂運高科技野比伊朗整武器
點解要connect呢啲垃圾國家

伊朗wfc

再加上
美國好撚憎伊朗 經濟科技制裁左佢勁耐
香港人入去connect伊朗得罪美國仲ON9

再加上我唔信伊朗會因為一場波就走去幫香港拎民主自由
個根都係極權國家
仲要同支國好撚FD
係我就拎美國旗入去撚9佢地

伊朗企係中國𠴱邊

唔BOO你伊朗國歌已經係對你既尊重，仲想要求我地唔帶美國旗？你作客咋

利申返，認為今次無需帶美國旗，不過有人帶我都唔會反對

我記得多年前係舊登睇過篇伊朗遊記, 作者都係話伊朗人非常熱情友善, 不過佢提到自己係atheist亦唔會信宗教就令到個當地大學生變得非常嬲, 仲要伊朗已經係一個相對開放的伊斯蘭國家

有睇下國際新聞都知美國同伊朗唔妥啦...

最好惹埋中東佬出嚟反美

同伊朗fd會比美國制裁

乜原來巴斯人唔鍾意伊朗? 但係巴斯人同伊朗人都可以算係同源, 同埋兩者一個係印度一個係伊朗地理上都幾遠下, 都有牙齒印?
Btw, 我識一個本地巴斯人, 最初佢係向我自稱Persian, 而唔係Parsee

推俾去睇波嘅手足睇

你懞撚左呀，美國同伊朗唔岩牙，仲connect條撚呀？
On9

同埋伊朗好似同中共幾fd 唔知d伊朗人會唔會

香港人同庫爾德人就做到兄弟喇，伊朗？咪玩喇
你叫巴列維返生我就connect

樓豬都幾傻豬

所以伊朗好人都無用，依個時候自身難保仲諗住面面俱圓，唔好咁懞撚喇，揀定立場就企穩佢

伊朗同中國friend過打band
樓主傻撚左？

足球既角度上幾欣賞伊朗 由其啲外流球員真係好出色
但政治上connect伊朗 真係不了

同埋樓主唔記得美帝早排屌過香港比伊朗貨船做補給？

Not true
當地好多人其實支持美國，大把人用iphone, vpn上fb ig
係有部分比政府洗腦加法例定左先反美

你搵侵幫手又想connect伊朗
想倒自己米？

推呢個

獨裁國家都奶

伊朗"人"同伊朗"政府"對美國立場唔同 (正如香港人反中但係香港軍政府)
一般伊朗人對美國唔反感 你帶支美國旗佢地唔會有太大反應
唔太熟中東就咪搞咁多野 專心支持港隊算

唔洗connect佢地，但都唔洗攻擊佢地
照正常我地唱香港國歌就得

Push

On99樓主 返屋企啦屌

要美國幫,但你connect人地對家做乜9....

現場仲有飛買呀！
現場仲有飛呀！
場內售票時間由早上十時至下半場鳴笛開賽為止！

票價$180
學生優惠$40唔知仲有冇

伊朗同中共fd過夾band
又要串香港示威者好危險唔黎
大條道理屌伊朗啦
仲可以為香港民主法拉票

點解可以咁撚多p牌on9

今晚記得播國歌時唱
願榮光歸香港。

肯定有on9 用美國旗，放心

美國好憎伊朗

你提一提，啲人分分鐘砌個美國旗海出嚟，
同美國we connect

on撚9

今晚加油

你倒轉左

無，事實。

中国成日偷運伊朗d油，connect即係connect中共

其實美國都打緊伊朗

伊朗同中共有聯繫架

唔好connect 美國既敵人啦

伊朗唔會幫手架

on9 你作客洗比面你?
唔boo你國歌已經好尊重

幫手推下

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

push

你地係咪唔撚記得左孟晚舟係衰乜野比美國收佢皮??

connect 伊朗? 不了

睇波手足做好準備呀

咪撚on9你叫佢唔好信支共，不如你叫佢哋唔好信伊斯蘭教仲易啲
收咗錢連新疆嗰班集中營都睇唔到仲衰過當年班猶太人，佢地都仲識乜野叫救自己友

Pushhhhhh

on9？
企邪惡軸心國個邊？

伊朗呢啲垃圾國家行撚開啦

connect佢把撚咩

喂！
唔好忘記美國制裁緊伊朗
伊朗原油出口靠緊中國
請問朋友(美國)嘅敵人(伊朗)點成變朋友?
你嘅國際觀令人好難明

成句野都有語病
1. 制裁係其他國家執行，唔係被制裁國家遵守
2. 由頭都尾都唔關「歐盟」事，係六國協議 (美中俄英德法)
3. 帶頭違反協議既係美國

表達立場麻煩你都了解件事先好講

wtf???

樓主知唔知個法案直程有一條係制裁協助伊朗嘅香港/中資企業？
仲connect？

你係咪on9
connect伊朗人重點叫美帝幫你

Freddy Mercury 都係印度出世嘅波斯人，佢屋企好似都係信拜火教（唔係依家伊朗執政嘅回教原教旨主義…）

你同伊朗客氣，咪更加令人相信香港人願意幫中共同伊朗做生意。直情應該當佢地係中共咁侮辱就岩

唔一定要connect, 但冇需要樹敵

睇黎支那真係好撚驚香港人繼續connect美帝
出埋呢d屎橋想人中伏

笑左，呢到我地主場
要就埋IRAN人點諗?
你傻鳩左?
IRAN政府埋我地出聲未?
為左一個唔會幫我地出聲既政權去得失一個幫緊我地出聲既政權
你既政治智慧都幾高超

去過伊朗旅行 仲有兩個有聯繫 佢地都係atheist

Feel到佢地後生嗰代好多都根本唔信伊斯蘭野

仲有事實上伊朗人平均質素係高過大陸人好多 起碼冇盲撐自己政府

咪撚connect

我覺得唔使connect伊朗 但至少要尊重 唔好舉美國旗都合理 如果唔係國際觀感會有少少差 特別係依加香港做咩都可能被放大黎睇

伊朗本身係民主國家
係美國做鳩個民選領袖換個獨裁者上去
你地仲blame伊朗去fing美旗

伊朗？你On9

exactly

咁過門都係客
比賽到揈美國野的確唔係咁好

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

伊朗核協議都同你簽埋
Trump一個屈尾十就退出協議不特只仲繼續制裁人
況且伊朗世俗化程度又高 人權狀況起碼好過沙地
搵美國幫手姐唔駛做埋人條狗既

你要google姐...
一早識啦

美國其中一樣彈藥就係中國D銀行幫伊朗洗黑錢

然後你同我講我要尊重伊朗人

hey, we help you to make nuclear weapon!my friend!

推推

721

新屋嶺

831

無人諗住connect Iran喎

支持港隊就夠
叫番本土口號

伊朗似足中共 上外國網要翻牆 官媒直頭無報香港protest

傻閪左
佢地人好係一回事 佢地既商家佬同政府一樣同CCP同流合污
咁鐘意connect 平時一定成日講話咩輸出革命果d傻仔黎啦
做下實事得唔得 一次咁多

做好自己
尊重別人
已足夠

明教同伊朗無太大關係
但如果你講嘅係祆教嘅話我諗已經無
自從伊斯蘭革命後應該淨係得伊斯蘭教係合法宗教

笑死
呢個時勢仲以為自己有本事左右逢源，政治bb未瞓醒

「我去過支那過夜d骨妹好友善架 呢度既人係唔會明」

點會同伊朗connect呀，係咪想同美國反枱？

政府反美....
但大部份人民都鍾意美國野.....

有了解過伊朗歷史都知
今時今日伊朗政體可以話係伊朗人既選擇
如果你真心支持民主同自由既話
係美國同伊朗之間
一定幫伊朗人而唔係美國佬

其實伊朗係好憎中國既
你班兒登仔唔識IR 野可以做下research

伊朗係比美國制裁，冇人敢買佢D石油，比中共乘虛而入
結果成個market 比中國劣質貨壟斷
個春袋比中共揸到實一實

國際間係既野從來唔係非黑即白

香港市民無主權無執政權點撚彈出彈入

多個朋友少個敵人呀屌
我地依家係求同情唔係樹敵呀

總統由選舉委員會篩選候選人
屌你袋住先咁嘅水平黎

佢地仲識分中國人同香港人
試過有人同我用廣東話打招呼
仲話"Hong Kong is not China"

Pish

Connect 伊朗？傻撚左？知唔知而家要緊美國幫？

慘在有大把on9跟風撚以為佢講得有道理

agger
明明香港97政治輸到而家
假設你冇其他國籍 無論係中國香港國籍定英屬香港國籍既香港人
都係賤過地底泥 成班好似非洲d 蟻民咁 見到人就扮fd 乞同情
美國就真係做緊實事 整緊法案 奶得盡d都唔驅
你老味伊朗呢d垃圾國都奶 訓撚醒未

對咩對象就要講乜嘢
而家最緊要連結全球對抗中共
舉美國旗只會搞到香港多個敵人
記住
「連結次要敵人 打倒主要敵人」
何況伊朗本身都唔係香港敵人

對伊朗
最好就係舉支援新疆穆斯林文宣
話俾伊朗人知佢地教友俾中共關押集中營
連結全球穆斯林對抗中共、對抗赤納粹

[國際新戰線］連結全球穆斯林對抗中共

2019 年仲有咁多人左膠上腦
伊朗都有好人 中國都有好人既
心諗.......

姐係依個世界唔係非黑即白
我地只要唔好搞到啲波斯人憎我地咪得喇
就算我地唔奶美國鞋底
啲美國人都會理香港，因為要同支那打cold war

我地未來一個唔好彩需要立國
最少都唔會多一個種族嘅人成為仇敵

再講，唔做對方討厭嘅野唔叫政治，係國際禮儀

其他人唔知
但至少伊朗個隊長係好人嚟
佢地有個女球迷因為入場睇波要坐監
坐完出嚟用自焚抗議
佢有幫手聲援

伊朗同中共好CLOSE架
CONNECT唔到

伊朗足球隊球員好難講
早幾年伊朗核色機時一齊上反政府綠手袖
最後因為FIFA禁政治打壓佢地
香港14年雨傘時都冇球員搞上黃絲帶落場啦
不過伊朗政府同足協100%反香港示威者

就算伊朗有好人
都唔撚係呢一刻去connect

多一個敵人
呢個敵人自己都搞唔掂 會得閒搞一個挺美既城市仔
一句講曬 你地係咪唔想要美國國會representatives 既支持 換取一個中東國家仔既不反對

波斯明教總壇多謝波斯

小昭

同伊朗connect ，美國就會發火
美國制裁緊伊朗呀

ON9 , 去connect 伊朗做乜鳩

唔洗專登得罪 , 但都唔好專登迎合

我都想講
到底邊個弱智要CONNECT伊朗?

你地知唔知慢慢舟因咩事俾美國拉?

澳洲遇過Iran 人，一直對呢個國家認識唔多，傾完先知佢地啲國民好多都唔滿意政府，有總統但係廢嘅，總統對上仲有領袖，超級奇怪嘅制度。又官僚主義，經濟內衰，仲要奶共，所以好多年輕一代出國搵未來。聽完發覺好似香港咁，啲人絕望所以移民。

同我講呢啲嘅都係女仔嚟，幾靚女，好羨慕佢地啲輪廓，連女仔都咁關心政治，可想而知有幾腐敗

伊朗世界杯係費sir得力助手基羅斯教

OP 呢啲豬隊友唔死都無用

好呀好呀，connect埋北韓好唔好

唔好connect 伊朗
但今晚都唔好特登提美國

聽過伊朗式民主應該知係咩垃圾制度

831 框架就係"伊朗式民主"

靚又點友善又點，𠵱家講緊國際層面，唔係話要主動挑釁伊朗人，但就唔需要為咗佢哋觀感而限制人哋做乜，尤其係大家舉咗美國旗咁耐

利申返先
我都一條友去過伊朗

推
大家唔好出醜啊！！！

美國話伊朗係邪惡國家
香港人要靠美國就一定要同伊朗割席，最好就反撚埋面，避免外交風波令美國難做

伊朗啲人好Nice.....
唔同支那人......
伊朗其實係嗰幾個國家中係最開明.....
以前美國同伊朗好Friend.....

其實乜柒野都唔做 剩睇波同支持香港就乜都唔洗驚

回教國家好麻煩唔好搞咁多野

個問題係
中國有好人又點 伊朗有好人又點
同我地抗爭關咩事 關事既只係中國政府 伊朗政府 而呢兩個都唔係民主國家
所以你走去connect 佢地人民 係影響唔到佢地政府
呢件事上呢d好人幫到我地咩

國際上政治極度講求智慧
仲係咁豬西
利申：我都識過好人伊朗fd

你d鄉里bo

依場比賽舉唔舉美國旗根本影響唔到美國嘅做法
但係舉左美國旗就會令到啲波斯人嬲豬
唔係話要connect佢地
但係主動激嬲佢地有咩好處先

朋友嘅敵人就係敵人
你會唔會因為怕支那人嬲唔舉美國旗？

我地對伊朗態度應該要好似對北韓俄羅斯咁啦
connect伊朗on9到爆
connect伊朗即係同美國作對

舉美國旗= 支持美國制裁伊朗
仲有表達我地對伊朗公司係香港同CCP同流合污既不滿
大佬 而家我地唔係請客食飯 警察都唔講仁義道德啦大哥

唔關伊朗事，香港隊主場比賽fing美國旗呢件事已經夠on9啦

我地同曬佢地盟友放散仇恨有乜野用？

老實講我地真係無必要四處樹敵
佢地政府點睇我地唔撚緊要
但係我地無謂主動激嬲人喇

華為嘅YL

真心撐港隊嘅 就帶美國旗啦
心理戰呀dllm 主場優勢嚟

總之我作為香港人既立場一定係挺美
如果有人唔想法案係國會通過 繼續係地鐵比狗打死既話
你即管去connect 伊朗

你係咪想害死香港人？
香港要靠美國抗共，你同我講要幫美國嘅敵人伊朗？

畀美國知你有呢個post你以後唔洗申請美國visa

而家美國同伊朗敵對
你connect完美國走去connect伊朗
會變做最撚仆街的中立撚

伊朗人唔會叫自己Persian
佢地prefer Iranian
歷史上亦係自居Iranian多

美國法案唔通過
班左膠可以繼續搭地鐵比黑警打死了
我入場支持伊朗 黑警可以打死我了

支持美國制裁伊朗洗撚咁做咩

唔係咩仁義道德問題
係需唔需要我地做到咁

唔係要connect 伊朗
係避免仇恨呀屌

你諗下如果他日香港隊出國比賽
人地舉支那旗你會點諗

依家港共暗地裡幫緊伊朗偷運野，美國表明反對
香港人要同港共唱反調靠近美國就一定要割伊朗

無錯
伊朗球員唔等於伊朗政府高官
屌班球員無用
打場友誼波，唔講美國伊朗關係
就咁講支持香港支持人權就ok

唔係話要connect伊朗
係我地主動出擊做乜野

咁就岩唒，全地球都睇到支那霸權，就有更就呼聲要滅支那
千奇唔好做中立撚，個時連光復個時舉美國旗都有人吊，咪呢d囉

伊朗人，尤其後生，好多仲親美過歐洲人
不過帶美國旗入去fing真係畫蛇添足 又唔係diss到人又唔知你想點

屌你 會唔會奶到美國嬲之後唔幫我哋

巴打 不如你龜入屋企
唔好激嬲共產黨算啦

唔係做中立呀屌
到底你明唔明我嘅論點係乜野
我只係唔想吸引仇恨咋

選擇靠邊嘅係政府機關要做嘅野
我地市民做嘅野就係要人同情同埋唔好野仇恨

美國制裁緊伊朗邪惡國家connect 唔到架
不過dong 美國野驚失禮美國就真既

佢地親美 對於法案有幫助？
佢地有份係美國投票比representatives?
做實事係做比真選民真美國人睇

推比大家知
唔好觸犯人地禁忌

伊朗人仇恨咪仲岩囉
你比美國白宮見到原來伊朗人會吊香港人
但伊朗政府又同港共fd，你會投票幫邊一邊？
如果伊朗人同情香港人，賽後話支持香港，到時我地就水洗都唔清啦

講個笑話比你地聽
香港左膠

喂呀哥講明同美國唔frd 都要connect 係咪靠害 同埋伊朗有咩值得我地要同佢connect

你自己話多個朋友少個敵人
你多左伊朗呢個朋友就會無左美國呢個朋友

你話唔好用美國旗刺激佢地，避免仇恨，少個敵人係ok
但攬佢地做朋友就做多左.....

加油香港打殘伊朗仲好啦

唔係奶 係connect

依個世界唔係二元對立架清

On9
connect伊朗=向美國say no

可能我一開始講得唔好唔好意思

樓豬靠害 屌拿聲

舉返香港算喇 小心做錯野得罪任何一邊
有無去睇波嘅人
叫佢地小心

on撚鳩 你邊度睇到我話要討好伊朗人
但今晚係港隊賽事 你舉返香港旗黑旗任何代表香港嘅旗專重返自己球隊得唔得?
而家唔止美國vs伊朗 仲係香港vs伊朗 同一team

尊*

抗共就一定係對立
依家香港人要美國幫，仲想玩新加坡式兩面不是人外交？
上次美國已經有吊港共暗幫伊朗
不如你話我地係抗中共但唔洗抗支那人啦

我只係回應番講伊朗人果段statement （親美過歐洲人）
佢地既立場根本唔重要

姐係你覺得我地唔舉美國旗就等於幫伊朗？

仲有伊朗公司係香港同流合污單野
我支持舉牌舉美國旗反對
驚得罪伊朗既 其實有冇諗過星期日都得罪左啦 幾萬人舉美國旗

目標唔同喎清
一個係搵美國幫手
一個係宣戰喎

我覺得今晚專心支持港隊同反支那就夠

我覺得咩都唔好做好過，伊朗呢d國家對個運動會有咩幫助？一陣比記者影到你地寫哂標語好似搵伊朗求助，比美國見到會有咩感覺呀？多一個朋友係好，但多一個朋友可能會得罪最強大個個，咁樣可能得不償失

咁又未必，聯合一切可聯合嘅力量，伊朗官方唔肯咪聯合下民間囉

唔吊黑警係咪幫黑警？
加上港共撐伊朗，我地如果做到同伊朗宣戰level，就好撚掂，整個外交風波出黎比港共食
唔好唔記得，伊朗比特區護照免簽證，佢好想connect 我地加支那人

又係中國不等於中共既情況

所以根本唔應該connect伊朗，美國先係最重要要connect既人

吊 咪on9啦 晚晚舟點解會坐監呀，垃圾p牌仔

伊朗妹好正

係應該乜鳩都唔好做

有冇往例外國對伊朗唔舉美國旗比人當邪惡軸心？

自從阿拉伯帝國征服薩珊波斯後祆教徒就開始四散各地同縮至山地。波斯人之後就被伊斯蘭化，而伊斯蘭教本身就有好大傳播同排外性，由城市開始同化。宜家得返極少數人信祆教，只當喺文化遺產。

伊朗收左好多難民 (你見佢同火雞UN無去簽支持中國份野)
收錢唔收人個個叫沙特阿拉伯

Democracy for Iran!!!

輕輕一推

伊朗本身都親中啦

波斯仔正呀

伊朗同新彊喺敵對派系，除咗共識喺信《可蘭經》同消滅以色列之外都基本上都想消滅對方。不如connect同派嘅遜尼派國家（如印尼，沙特阿拉伯，埃及），而且什葉國家多數傾向奶共，而遜尼嘅馬拉則因支那人多丶巴基斯坦因要對抗印度先奶共。

一句到尾 唔熟中東唔好同唔洗搞咁多野
專心睇波

伊朗踢波好茅，上次亞洲盃對強國同日本下下要人唔要波

沙特最叻係出賣自己教友
Turk同伊朗收得多難民

推比去睇波既巴打睇

同埋沙特出產極端教派同拉登

而且同樣有個終身元首（最高領袖/國家主席）先喺話事人

伊朗係神權統治，國內有宗教警察打壓異見人士

呢個真
香港一向出名地獄主場
點解唔屌得人地

樓主唔睇新聞都睇下維基，伊朗回教係什葉派，美國係中東一定夾埋佔多數既遜尼派對付佢，唔係點保得住以色列？

沙特真喺現代少有嘅君主專制國家，國民基本上無發言權，洗曬腦消滅異教徒，伊斯蘭國主要兵源
不過個國王應該就瓜，換個件就轉曬政策。

推下

個王儲.....
Btw 幾時有美軍

沙特有石油應該會出戰
但唔知幾時姐

應該無咁易出，美國好依賴沙特石油，除非美國轉做進口其他國家石油/發展核能同可再生能源為主否則會出現石油危機

我問幾時有美軍係因為reply我個用戶名